【手足】炒車，就道歉

金水成日都出無factcheck既野，搞到變分裂分化，就係人都知

而家全世界炒車
炒車其間對樓主惡言相向
老老豆豆，咁樣chur樓主
真係有問題

不被家人理解都算
而家手足仲硬食左一堆審問
到而家都仲食緊，一定唔好受

連日黎咁多女仔失蹤
緊張係岩，但越緊張越應該冷靜
問時好聲氣D，知道係鬼先開屌是常識吧

Btw 可否唔好再睇金水
+停止blame the victim

推

甴近平